覺唔覺今年dse既成績，會同利物浦冠軍一樣咁無說服力

如果比多幾個月我溫 我2都變5啦

加上大量手足呢年放棄左dse 幫班鍵戰毒撚陪跑

今年dse既人 拎左5**都唔會光彩

第時HR一睇你係2020dse 人人都知你係偷雞拎返黎

你考過公開試未

班2020dse仲扮晒多咗一個月時間緊張同有壓力

戴口罩 考oral 諗起都笑死

到時我扮人地聲屈人講錯野都得啦

真 有班港豬食人血饅頭同GPA

冇口試既DSE易玩到

咪就係

利物浦都未拎冠軍

今年cancel左?

利申：白老鼠2013

取消咗

係呀唔洗考

利物浦冠軍冇說服力 咁邊隊拎先有說服力？

冇，你咪defer一年囉

鏝城 我見利迷成日J佢地嘅統治力

我又唔覺以宜家隊利物浦剩低9場波 2場都贏唔到
仲要同時要曼城要全勝

賽季我都唔覺利記會黑到咁啦

其實都係拉curve
不過好怕班細路通識科比藍絲改卷員打壓

問題係有幾多本身拎2嘅人會抱著突然肯讀書嘅心態 奮發圖強讀書啊 唔讀嘅咪又係繼續唔讀 肯讀嘅就變左用呢個月再拉高條curth佢